點應對對家開聯署？開多個假嘅咪得囉

自己開多幾個同佢layout一樣嘅Google form，跟住share畀藍親戚，最尾等個聯署到咁上下就自己摺咗佢

點新聞1999記唔記得

正

hints何妖個23條啊喂

不適用於白宮聯署